好想知道屋企有識變暖嗰種廁所板嘅人係點生活

肯定係人生贏家

Real

仲用緊儲水式熱水爐

You are loser

屋企個個仲識洗屎眼

樓主考唔考慮招巴打預熱廁板？

今年由17公升，升級至21公升，我感覺上天堂

巴打可唔可以幫我

好大聲笑左出黎

你以為只係多四公升？錯！！
邊煲邊沖，延長享受時間可達至15分鐘！！

天氣咁凍，好想cc伏伏喺個廁所坐返個幾兩個鐘，但個廁所板咁能凍點坐啊！

其實感覺有啲奇怪
有啲似喺街趕著去爆石入去個廁格塊板仲係暖嘅個種感覺
我長期都冇開呢個mode

屋企用緊toto 暖廁板+暖水洗眼
冬天痾到唔捨得起身

上一手啱啱用完 仲熱辣辣

叫開個妹仔幫手坐暖先

冬天先正
岩岩好

你個名仲正

暖板同洗屎眼好撚正
可惜大部份時間都係公司痾